估唔到Gap h&m連朗豪坊地段都敗走

變左更貴既 adidas

岩岩放監出旺角先知

好似敗走咗好撚耐
樓主衰咩坐咁耐

呃月費卡

h&m 香港同大陸人都唔買